{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(장항) 저스트플레이 라페스타점(Hostel)"
    },
    "text": "毎日忙しい日常の中で、私たちは人生の意味を忘れて生きているのかわかりません。 時間がもったいないので、日常から離れて少し休憩を取り、人生の意味を探ってみましょう!　JUST PLAYはJUST SLEEP HOTELのファミリーグループで、JUST SLEEPホステルブランドです。 マットレスや寝具にも高い価値を置いて本来の休息を提供しています。 休息なしには人生もないという言葉のように、当ホテルでは休息を重視しています。 当ホテルでは漢江即席ラーメンを無料で提供しており、ネットフリックス、ディズニー、ウェーブなどのOTTサービスもご利用いただけます。 お客様の便宜のために全客室に空気清浄機を備えており、出張のお客様のために連泊割引と追加割引などの特典を提供しています。 当ホテルには多人室も完備されておりますので、ぜひご利用ください。 禁煙客室です。 喫煙は喫煙ブースでお願いします。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、駐車場は地下駐車場をご利用ください。 駐車場が混雑することがありますので、ご了承ください。 ホテル内の基本規定を遵守していただき、レンタルおよび基本サービスをご利用ください。 客室内では破損や損壊時に弁償措置されることがありますので、ご注意ください。 また、忘れ物の保管期間は4週間ですので、ご注意ください。 DEAR.SLEEPは、良い眠りのために高級寝具やアメニティを提供しており、絵画のような芸術作品も楽しめます。 タイプによって様々な品目もレンタル及び購入できます。 周辺にはラフェスタグルメ通り、正発山公園、一山湖公園など多くの観光地がありますので、お楽しみください。 最後に、ホテルに絵画画を提供するためにピンズルとコラボレーションしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "JUST PLAYはどのようなホテルですか？",
            "answer": "JUST PLAYはJUST SLEEP HOTELのファミリーグループで、JUST SLEEPホステルブランドです。"
        },
        {
            "question": "JUST SLEEP HOTELはどのような価値観を持っていますか？",
            "answer": "JUST SLEEP HOTELでは休息を重視しており、マットレスや寝具にも高い価値を置いています。"
        },
        {
            "question": "JUST PLAYではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "JUST PLAYでは漢江即席ラーメンを無料で提供しており、ネットフリックス、ディズニー、ウェーブなどのOTTサービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "お客様の便宜のために全客室に空気清浄機を備えております。"
        },
        {
            "question": "連泊や出張のお客様には特典がありますか？",
            "answer": "出張のお客様のために連泊割引と追加割引などの特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、駐車場は地下駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の基本規定について教えてください。",
            "answer": "ホテル内の基本規定を遵守していただき、レンタルおよび基本サービスをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では破損や損壊時に弁償措置されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "忘れ物の保管期間はどのくらいですか？",
            "answer": "忘れ物の保管期間は4週間ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "DEAR.SLEEPはどのようなホテルですか？",
            "answer": "DEAR.SLEEPは、良い眠りのために高級寝具やアメニティを提供しており、絵画のような芸術作品も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "DEAR.SLEEP周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "DEAR.SLEEP周辺にはラフェスタグルメ通り、正発山公園、一山湖公園など多くの観光地がありますので、お楽しみください。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは絵画画を提供していますか？",
            "answer": "ホテルには絵画画を提供するためにピンズルとコラボレーションしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 582
    }
}